有冇巴打條女會唔記得巴打ge生日?

今日我條女唔記得左我生日
好sad

生日快樂

[quote]生日快樂

生日快樂 我今日都生日啦 我男朋友應該都唔會同我慶祝

多謝巴打

我都唔記得條仔嘅生日
比佢屌到我坐唔倒